澳元 紐元 邊一邊穩定啲？

雖然兩邊都係廢
但邊一邊無咁廢？

差唔多，真係要比，澳會好D

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

穩定地跌

紐元

兩隻都係屎唔洗討論 瑞瑯同日元穩d

買澳紙熊

Both 垃圾

屌佢 on9 唔知跌乜9